蒙面法已出 咁聽日係咪圍政總？

圍
唔圍 攬炒

講明攬炒
等緊老解

係2/10之前 各區主張六區開花而不集中只去港島
而家政府就出招令你別無選擇得港島一個地方揀

我唔係話政總唔圍得 而係話政府呢步係攞主動權
政府至今目的依然係拉得幾多得幾多 跑拘捕數

日後行動要走新方向先至會再有突破

政總個暗門點搞，上次個暗門一出好多人中招。

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

唔好圍 對面一定重狗
由得佢推 推完照樣遍地

唔係已經解鎖左鎖鍊魔法咩

話明暗門 點會有位比你上鎖鏈。。